有冇絲打男朋友唔比你含?

次次一伸個頭埋去就推開我
佢話覺得咁樣好唔尊重我

我係 但佢又會主動含我

俾佢含吓你先囉

覺得你污糟ja 俾咁多條仔口爆過

點會唔比

你含得唔舒服？建議你睇多啲av學下點含先，通常深喉最好再叫出聲，同埋一定要口爆。

幫我含

pmed

互含都唔畀

換過個啦

我個ex都係咁

我條女唔肯幫我含，淨係含過一次
點可以說服佢幫我含

你要提供好多利益/滿足感俾佢，直到佢改變到對你碌尻的睇法。

同佢講
你就係唔想佢尊重你

幫我含 pm me

你條問題係2017年問過

過咗兩年都唔比含 分手啦

口臭？